{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 까사"
    },
    "text": "全客室は感染症予防のために徹底した殺菌消毒が行われる。 クリーンモーテルは清潔文化を先導する業者だ。 I全客室は2人超過人数の入室を厳格に禁止する。 客室防疫および特典としてネットフリックスとヘアアイロンが提供され、無料駐車は1部屋当たり1台のみ可能だ。 追加駐車の場合、貸室は1万ウォン、宿泊は2万ウォンの駐車費を払わなければならない。 また、入室時間以前にあらかじめ駐車をする場合には、1万ウォンの追加料金が発生する。 連泊時には追加料金が発生する。 II全客室内のすべての什器と家具は顧客が任意に移すことができず、破損時には顧客が該当費用を請求されることができる。 客室写真はイメージカットであり、実際とは多少異なる場合がある。 このため、キャンセルや払い戻しは不可能だ。 全客室は禁煙室であり、喫煙事実が摘発されれば今後利用が不可能だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "クリーンモーテルでは、どのような感染症予防対策が行われていますか？",
            "answer": "全客室は感染症予防のために徹底した殺菌消毒が行われています。"
        },
        {
            "question": "クリーンモーテルでは、何人以上の入室を禁止していますか？",
            "answer": "全客室は2人超過人数の入室を厳格に禁止しています。"
        },
        {
            "question": "クリーンモーテルでは、どのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "客室防疫および特典としてネットフリックスとヘアアイロンが提供されています。"
        },
        {
            "question": "クリーンモーテルでは、駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "無料駐車は1部屋当たり1台のみ可能です。追加駐車の場合、駐車費を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "クリーンモーテルでは、駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "貸室は1万ウォン、宿泊は2万ウォンの駐車費を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "クリーンモーテルでは、駐車時間以前に駐車する場合に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、入室時間以前に駐車する場合には1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "クリーンモーテルでは、連泊時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "クリーンモーテルでは、顧客が什器や家具を移動できますか？",
            "answer": "いいえ、全客室内のすべての什器と家具は顧客が任意に移すことができません。"
        },
        {
            "question": "クリーンモーテルの客室写真はイメージカットですか？",
            "answer": "はい、客室写真はイメージカットであり、実際とは多少異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "クリーンモーテルでは、禁煙室ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙室です。喫煙が摘発されれば今後利用ができなくなります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 441
    }
}